我寧願要港豬父母

我爸向來就藍到黑嘅
因為佢喺文革時期長大，好撚崇拜黨

我媽就係淺黃港豬
但依半年都比我爸洗腦洗到深藍

我哥同我屌又屌過、和平溝通又試過
就連扮到藍過佢哋都係無用

就算佢哋理虧、駁唔到 甚至覺得我哋講得有道理
佢哋都係會老閪兜，甚或直接狂屌當自己岩

我爸仲話佢工友同佢講佢全家依半年一齊出去示威、掟汽油彈 每人賺左百幾萬

真係癡撚線

日日喺到睇埋啲流料屌返我哋班後生日日上網睇埋啲假資訊、比人洗哂腦

呀！！！我真係好辛苦呀對住佢哋

唔該推行動post

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

算la 老豆老母唔等如有腦
利申: 我老母就係咁

C了你老豆

佢哋仲覺得自己好醒
知好多野個下真係

成日都好期待佢出去會比人出神獸調教
教返醒佢

獅鳥廢老

睇完之後好想私了你老豆

我話咁好pay 仲唔快啲介紹比我
佢表示依啲唔乾淨錢不了

Sir!!!This way

報警搵人搵你阿爸個工友啦

蠢嘅人先會覺得自己好醒

交換老豆老母私了

有冇人性

你老竇咁崇拜文革咪批鬥返佢囉 同佢玩背毛語錄 答錯就批鬥佢 同佢講馬列理論 唔識都批鬥佢 總之搵位批鬥佢到佢崩潰為止 要堅持做紅到咁嘅人一定要受過鐵拳教訓(震撼教育)先會覺醒

藍到以為眾人皆醉唯佢獨醒先最慘
港豬都可以有個機會叫醒佢 叫唔醒都唔會因為呢啲野而嘈
藍到癲果啲真係永遠都叫唔醒

Push push push

屌佢冇出息啦

唔好問我
你問d藍屍父母先

佢哋無人性在先
我父母認為班狗太善良、武力太低
應該一早就要開槍殺哂啲抗爭者
殺唔哂都要拉哂200萬人

屌佢垃圾啦，幾百萬你條垃圾做一世都無